
  const data = [
    {
      category: "Política",
      questions: [
        {
          question: "Qual o papel do Presidente da República?",
          options: [
            "a) Chefiar o Congresso Nacional",
            "b) Chefiar o Supremo Tribunal Federal",
            "c) Chefiar o Poder Executivo",
            "d) Chefiar o Poder Legislativo"
          ],
          answer: "c) Chefiar o Poder Executivo"
        },
        {
          question: "Qual a função do Congresso Nacional?",
          options: [
            "a) Elaborar as leis federais",
            "b) Executar as leis federais",
            "c) Fiscalizar o Poder Judiciário",
            "d) Fiscalizar os Tribunais de Contas"
          ],
          answer: "a) Elaborar as leis federais"
        },
        {
          question: "Quem é o responsável pelo julgamento de crimes comuns e de responsabilidade do Presidente da República?",
          options: [
            "a) O Poder Executivo",
            "b) O Congresso Nacional",
            "c) O Poder Judiciário",
            "d) O Tribunal de Contas da União"
          ],
          answer: "c) O Poder Judiciário"
        },
        {
          question: "Qual é a função do Supremo Tribunal Federal?",
          options: [
            "a) Elaborar as leis federais",
            "b) Julgar ações contra decisões do Poder Executivo",
            "c) Julgar casos de conflitos entre leis estaduais e federais",
            "d) Fiscalizar as contas públicas"
          ],
          answer: "c) Julgar casos de conflitos entre leis estaduais e federais"
        },
        {
          question: "Qual é a função do Tribunal de Contas da União?",
          options: [
            "a) Julgar ações contra decisões do Poder Executivo",
            "b) Elaborar as leis federais",
            "c) Fiscalizar as contas públicas",
            "d) Julgar casos de conflitos entre leis estaduais e federais"
          ],
          answer: "c) Fiscalizar as contas públicas"
        }
      ]
    },
    {
      category: "Finanças",
      questions: [
        {
          question: "O que é juros compostos?",
          options: [
            "Juros que são calculados apenas sobre o valor principal",
            "Juros que são calculados sobre o valor principal e os juros acumulados",
            "Juros que são calculados com taxas variáveis",
            "Juros que são calculados apenas com taxas fixas"
          ],
          answer: "Juros que são calculados sobre o valor principal e os juros acumulados"
        },
        {
          question: "O que é a bolsa de valores?",
          options: [
            "Um mercado onde empresas vendem seus produtos",
            "Um mercado onde são negociados títulos e valores mobiliários",
            "Um mercado onde empresas compram ações",
            "Um mercado onde são negociados imóveis"
          ],
          answer: "Um mercado onde são negociados títulos e valores mobiliários"
        },
        {
          question: "O que é um fundo de investimento?",
          options: [
            "Um investimento de alto risco",
            "Um investimento que garante retorno fixo",
            "Uma empresa que administra investimentos de terceiros",
            "Uma conta bancária de alto rendimento"
          ],
          answer: "Uma empresa que administra investimentos de terceiros"
        },
        {
          question: "O que é um CDI?",
          options: [
            "Um Certificado de Depósito Bancário",
            "Um Certificado de Depósito Interbancário",
            "Um Contrato de Depósito Bancário",
            "Um Contrato de Depósito Interbancário"
          ],
          answer: "Um Certificado de Depósito Interbancário"
        },
        {
          question: "O que é um índice financeiro?",
          options: [
            "Uma taxa de juros fixa",
            "Uma medida estatística utilizada para medir o desempenho do mercado financeiro",
            "Um instrumento financeiro de alto risco",
            "Um tipo de ação negociada na bolsa de valores"
          ],
          answer: "Uma medida estatística utilizada para medir o desempenho do mercado financeiro"
        }
      ]
    },
    {
      category: "Impostos",
      questions: [
        {
          question: "O que significa FGTS?",
          options: ["Fundo de Garantia do Tempo de Serviço", "Fundo Global de Trabalho e Segurança", "Fundo de Garantia do Trabalhador Social", "Fundo Geral de Tributos e Serviços"],
          answer: "Fundo de Garantia do Tempo de Serviço",
        },
        {
          question: "Qual é a alíquota do imposto de renda para quem recebe até R$ 1.903,98 mensais?",
          options: ["15%", "20%", "22,5%", "27,5%"],
          answer: "Isento",
        },
        {
          question: "O que é ISS?",
          options: ["Imposto sobre Serviços de Qualquer Natureza", "Imposto sobre a Renda da Pessoa Física", "Imposto sobre Produtos Industrializados", "Imposto sobre a Propriedade de Veículos Automotores"],
          answer: "Imposto sobre Serviços de Qualquer Natureza",
        },
        {
          question: "O que é IPTU?",
          options: ["Imposto Predial e Territorial Urbano", "Imposto sobre a Renda da Pessoa Física", "Imposto sobre Produtos Industrializados", "Imposto sobre a Propriedade de Veículos Automotores"],
          answer: "Imposto Predial e Territorial Urbano",
        },
        {
          question: "Qual é a alíquota do IOF para operações de crédito a pessoas físicas?",
          options: ["0,38%", "1,1%", "3%", "6,38%"],
          answer: "3%",
        },
      ],
    }
  ]
  
  export default data;